王嘉爾看女團舞秒變「無感情鼓掌機器」 網民大讚：男偶像教材

王嘉爾看女團舞秒變「無感情鼓掌機器」 211萬網讚：男偶像教材

2018年「MAMA」頒獎典禮壓軸場，14日在香港亞洲博覽館舉行，其中韓團GOT7成員王嘉爾（Jackson）是回到家鄉，在台上一喊廣東話就展現出主場氣勢。不過他當晚觀看女團MOMOLAND演出時的反應也意外成為話題，被稱作是「男偶像標準教材」而登上熱搜。

▲GOT7王嘉爾被稱作「沒有感情的鼓掌機器」登上熱搜第一。（圖／ETtoday）

王嘉爾當晚觀看MOMOLAND演出時，面無表情、眼神放空的拍著手，這個畫面被微博網友截下後瘋傳，笑稱是「王嘉爾沒有感情的鼓掌機器」而登上熱搜。更由於許多女粉絲都不希望自己喜歡的偶像與異性有太多互動，因此王嘉爾的反應也被開玩笑稱作是「男偶像標準教材」。

▲王嘉爾被捕捉「沒有感情的鼓掌機器」的畫面，正是女團MOMOLAND表演的時候。（圖／ETtoday）

不過王嘉爾的反應並非是針對特定團體，當天畫面同時也捕捉到，他在GOT7被宣佈得獎時，第一秒仍是「沒有感情的鼓掌」，直到成員們起身後才發現是自己得獎了，立刻露出開心笑容，參與熱搜話題的211萬網友們也笑說：「他真的是太逗了！」

嘎嘎冇令我失望
唔愛MOMOLAND
唔愛NANCY

希望各位男idol可以向嘎嘎好好學習

希望粉絲都唔好條條仔射精

我愛MOMOLAND
我愛NANCY❤

Mml成班豬扒，梗係冇反應啦

蝗嘉爾只係想solo
唔想比班垃圾member拖後腳阻住搵人仔姐

蝗嘉爾原來港仔來?佢都幾勁WOR

我射精嘎嘎

Old news is so exciting

wuli嘎嘎真的好棒

我愛妍雨

我愛❤momoland(真心❤)

nancy正到顛

mml條傻9仲未入嚟

妍雨都正
不過Nancy❤>妍雨❤

你背叛妍雨

妍雨我wife

定未撚訓醒咋

垃圾

佢根本覺得Momoland❤好正 只係隱藏自己 表情管理

我愛❤Momoland
我愛❤Nancy

我都覺
佢真係咩都唔識㗎喎

愛國BOY